早洩學乜人話係IT界代表

去漁農界啦，仲衰撚過d豬

佢係執二攤既代表

草泥馬代表

依加高登咁少人
但開佢個垃圾app一樣咁撚慢

根本條懵撚就唔識電腦嘢，可能喺給漁農界揾個耕田阿叔都電腦過佢

佢個app直頭就係IT界之恥

佢直頭就係IT界之恥